有無人比蚊針到懷疑人生

好似我存在意義就係每晚都比佢地針咁
人生唔知有幾多時間浪費左係蚊到

我係啊 好辛苦

屌你老母，啪極都仲有 cls

買部VAPE 幾有用

扑佢個街

下，買個紗網裝向窗度 1個鐘都唔知

最近成日針落手指嘅關節位度

唔*使

無蚊真係好爽

今晚已殺2隻

其實唔係點咬我
但就係好多蚊

今晚又拍死兩隻

今晚安全渡過

好似今年啲蚊特別多

晚晚都俾蚊咬

開冷氣啦